多謝中共送禮令香港成為世界頭三位

就黎死喇個頭好痛

長期鼻敏感 今日特別辛苦
用左兩盒紙巾仲係不停打乞痴流鼻水

全撚部都係垃圾地區然後香港完全唔同feel嘅上榜